［勸世］臨瞓前千祈唔好睇弱智藍絲同冇撚腦支那人嘅comment

如果唔係就會好似我咁嬲撚到瞓唔著

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

幾時先到香港人推倒極權同暴政
btw會去

我唔知要等幾耐 但係呢一日一定會到 唔好放棄 唔好失去希望
今晚見!